1124 出黎投票！！！！！

如果你去過二百萬遊行，請你出黎投票。
如果你為721 831而感到憤怒，請你出黎投票。
如果你仇恨黑警濫捕濫告，催淚彈放題，請你出黎投票。
如果你支持「五大訴求，缺一不可，光復香港，時代革命」，請你出黎投票。
如果你支持不割席，不篤灰，勇和合一，你更要出黎投票。

大家必須認清敵人，我地最大既敵人中國共產黨，港共政權，建制派，而唔係同路人。我完全明白食人血饅頭論，泛民左膠垃圾無用，因為我過去既選舉一票不投泛民。

但係你想你最大既敵人贏咩？敵人已經開始分化我地，你想佢地得逞嗎？

記住敵人擁護我就反對，敵人反對我就擁護。

運動至今被補人數已經超過四千，死去手足人數（包括浮屍，自殺和被自殺等等）已經無法估計。前線手足犧牲咁大，今次既投票近乎零成本，點解唔做？

無疑理大事件令到我地抗爭運動元氣大傷，今次既投票係民意晒冷戰，我地要話比敵人聽，我地仲係好團結，我地唔係輸左，亦都唔係投降。

1124，請大家出黎投票。不要被五毛，敵人分化。

利申：第一次出post，sorry講得1999

由六月反送中示威活動至今，警方已承認施放超過10,000發催淚彈。警方甚至喺民居或學校附近施放催淚彈，令到最近有好多小朋友有呼吸道或皮膚疾病。而且有害氣體亦會令市民，小朋友健康受到長遠影響。為咗保護下一代，我哋一班家長決定發起遊行，呼籲教育界及家長帶同小朋友一齊參加！

遊行已獲不反對通知書， 希望各位教育界人士，家長帶埋小朋友一同進場！

遊行日期：23/11(星期六)
遊行時間：10:00a.m.
遊行地點：九龍塘沙福道》喇沙小學

活動詳情請入Tg link :

求推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

推！！！！！

[區選][最後四日］今個星期日投票啦！！

借個位落廣告

每人一句話，特別送給最近為理大而戰鬥的手足